良夜霎眼已白晝 只有孤單可永久

最後我地都係得返自己一個人